[認真討論][扑野] 應該要做啲咩去避免metoo?

有cctv就拖手濕吻, 要玩女上加有片為證 仲有無

1.簽同意書， 拍片證明係冇威脅之下簽署既
2.表現親暱
3.由女方主動入酒店

唔扑野咪得囉

聖人

拍片互射